# --- Projeto Dinamico85db --- #

## Crição das classes Administrador e Começo da classe Sql  03/10/2019 ##

## 

##

## Função listar, atualizar e deletar administradores e inserir categoria as noticias 09/10/2019 ##

### | = ATRIBUIÇÃO  |
### | == COMPARÇÃO  |
### | === COMPARAÇÃO ABSOLUTA(COMPARA TIPO E VALOR) |
### | => ASSOCIAÇÃO  |
### | -> PROPRIEDADE |

### Solução para carregar as classes do projeto 
### link - https://dev.to/blocksbylukas/the-magic-behind-autoloading-php-files-using-composer-1e19